死廢中，仆街啦

頭先係地鐵落樓梯有條廢中慢慢行，咁我趕咪迫9住佢行囉，可能踩親佢囉，無啦啦佢倒行返上黎，踩到我幾次
基於我本身係張Sorry掛口邊既人，我咪Sorry囉（比人踩親都會講Sorry），點知佢係追9我黎踩，落左樓梯我啤9佢，佢口中唸唸有詞鬧我話我踩到佢，我想屌9佢架喇，佢就一路跑一路口嗡嗡
死廢中，行得慢就行埋一邊啦，後生仔大把野做好燃趕時間嫁，燃樣
咪樣再比我見到佢，唔係我實再踩多佢幾野，伸9佢落樓梯，死廢中

佢踩你但你講sorry，比我都食住個勢上啦

唉，習慣左Sorry掛係口邊，以前學校文化黎
呢條死廢中咪燃再比我見到佢，我實行一腳伸9佢落樓梯